堅離地愛堅離地

《堅離地愛堅離地》（英語：The Offliners），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝愛情科幻喜劇電視劇，由張振朗、龔嘉欣、劉佩玥、陳智燊及黃心穎領銜主演，並由謝東閔、丁子朗、胡楓、李國麟及呂珊聯合演出，編審彭美鳳，監製吳冠宇。[4][5]
堅離地愛堅離地
The Offliners類型時裝愛情科幻喜劇編劇陳寶華、許世軒、許嘉瑜、黎家明、
馮日進、鄭子濤、彭美鳳、陳曉欣編導伍冠楨、何耀宗、吳超榮、曾穎詩助理編導馮曦舜、林嘉俊、吳家裕、馬國安、
李汶澔、戴皓妮主演張振朗、龔嘉欣、劉佩玥、陳智燊、
黃心穎、謝東閔、丁子朗、胡 楓、
李國麟、呂 珊、雪 妮、康 華[1]集數20主題曲差一些作曲張家誠填詞楊 熙主唱張振朗製作拍攝／製作年份2017年10月－12月製作統籌李鳯明監製吳冠宇編審彭美鳳拍攝地點 香港科學園製作公司香港電視廣播有限公司無綫電視翡翠台首播播出日期2020年12月28日－2021年1月24日[2]播出時間逢星期一至五 21:30－22:30海外推出播出國家／地區（香港以外） 無綫翡翠台
馬來西亞 Astro AOD播出日期2019年11月18日－2019年12月14日播出時間 逢星期一至五 20:30－21:30
12月14日 22:30－23:30
逢星期一至五 20:30－21:15
12月14日（星期六） 22:30－23:30[3]
故事以創新科技行業為背景，講述人與人之間的溝通。該劇獲得香港科學園全力支持協助拍攝。[6]
此劇為2018年香港國際影視展十七部推介劇集之一。

演員表

軼事編輯

本劇劇照在2019年無綫月曆出現。

本劇演員張振朗及謝東閔繼《廉政行動2014》、《愛·回家》（第一輯）和《全職沒女》後，在本劇第四度合作。

本劇演員張振朗及龔嘉欣繼《愛·回家》（第二輯）後，在本劇再度飾演情侶。

本劇演員周志康繼《潛行狙擊》後，在本劇再度坐輪椅拍劇。

本劇是黃心穎、裕美、陳智燊及歐陽巧瑩在無綫電視的告別作。

本劇原定緊接《鐵探》，於2019年5月13日首播，但由於該年4月發生「安心事件」，電視台改為播映《婚姻合伙人》[7]。本劇最終於2020年12月28日，在翡翠台首播。

記事編輯

2017年10月9日：本劇在將軍澳電視廣播城一廠Common Room舉行造型記者會[8][9][10][11][12][13][14][15][16]

在香港，投身金融、地產、商業是「貼地」舉動，富二代王子菲卻偏愛「離地」，與好友許正偉開設初創科技公司。一次網絡駭客事件讓子菲見識到IT奇才丁信希的厲害，邀他加入公司。信希是一名「離地」毒男，不顧世事，得護士張萊幫助走出不善溝通的圍牆，對她好感漸生；子菲與信希經歷分歧，至同心及互補不足，不經意對他產生情愫……子菲本相信科技為世界帶來美好，但網絡風波相繼發生在其父王守勤、弟王子駿、信希之妹丁信恩身上！

屌你老母

其實你都幾撚煩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

一d興趣都無

係TVB 打工 所有 post 都係TVB
已BLOCK

lm

又張振朗，套套都有佢份

由路人甲開始冇停過

打定

屌
網上有得睇啦

啱啱先發現張振朗參加個屆英皇新秀歌唱大賽個冠軍叫高遠，即係高彬真名

打

做自己on狗仔

推啦屌

搵d on狗仔做毒拎影衰哂我呢d真毒

屌

george

佐治啲戲真係好撚正

2020仲跳舞機

無線終於有一套講it狗

有返以前果種膠味

2017

tvb仲有咩職業未拍過

賓穎食屎啦

賓穎!!!!!

george一冇左眼鏡即刻柒晒

中打

賓穎, 屌那星

心穎 正

係唔係高登整電腦

跳舞game out咗幾耐

毒過連登仔

毒能屋企無figure ?

賓穎收山之作

屌 蔡一智

好慘 支持佢

youtube有方皓玟假使世界原來不像你如期
應該係17年尾

周秀娜攬枕

邊忽似毒撚

加埋賓穎
套野倉底拎返出黎

又唔玩dbz xenoverse 既

淫娃好姣老安點忍
Gogo有有同佢做過愛？

正呀diu

吓 成個林作咁咪仲衰

點解谷一夏可以忍到唔屌個妹

姣修哥，臭雞

有同修哥

啲角色名好亂

聽佢攪笑：「飲酒（走音）」

電動飛機杯可以入門？

我係許志安
都想同佢做愛口交狗仔式
原諒安仔

又係張震朗
我屌你老味

心穎呢個look好撚正, 我係老鼠安都忍唔到

另類出現

講野冇尾音

修哥都忍唔到

似弱智多過毒撚

難得有套男主角仲柒過連登仔

屌 個主題曲似抄

“我想天天回家和他和爸媽...”

好似鬼王

呢套本身一年半前播，依家變咗三年先出得街

間屋咁大，二千萬走唔甩

邊忽似毒撚
愛回家整電腦嗰3個仲似過佢

馬x 露

d小巴仲係舊款啊

張振咁多套個look最討好都係高彬

正解

龔

wow f430

垃圾簡角

真係忍唔到，磨兩下出撚埋添呀

屌你公家欣正撚到

Ky

又係法拉利

+ 欣BB

藍絲露？？

或者自閉

鍾xx

係

真係唔怪得老安，邊有男人忍到

我想天天回家和他陪爸媽

大雞樂

但諗唔明賓穎睇中許志安d咩

公家欣啲眼紋咁勁

呢個樣係上緊位既樣，係唔同D

陳智申

Jason

正過賓穎

公+欣正
小妖精

係咪鍾生架車？

消息左

準備j劉佩玥

好J d 英文

科學完

龜縮明又做IT狗

大角咀去科學園返工

老又老過馬明
柒又柒過馬明
如果貪錢搵老細仲好

又拋啲terms出嚟呃c9

對腳世界級

咪又係it狗

一出新野又要學

遲下有機長 根本tvb玩曬

盲協副眼鏡

其實毒撚一樣會講嘢，一樣會返工，只不過係鐘意埋啲電腦同巴士，不善交際應酬，只係群埋另一班毒撚做朋友，佢拍唔出個精粹

盲俠副野

屌你又有比利

毒撚點會坐c9隔離
梗係坐車尾個阿叔隔離啦

美斯今次推快D, 唔係過年前炒撚左你

阿頂係咪謝文欣條仔？

除晒衫褲, 同心穎呢條肉虫係咁磨住打車輪

聲夢啲人好難聽

睇埋落去先

it佬終於出頭
tvb肯拍it題材

星夢傳奇
係唔係全民造星tvb?

阿頂痴左富婆啦
仔都入埋

呢個純唱歌

好聽過全民某d

賓穎錯在搞天后老公
如果係其他有錢佬應該仲有機會翻生

有啲女幾正

公加因3件前真係反生好多

好唔過雲浩影could

呢套連牙滿都正返

劉佩玥其實唔算靚女
劉佩玥既賣點係佢夠港女味

cctvb邊會做咁多資料蒐集，上youtube睇下片，討論區睇下毒撚係咁上下再炒埋一碟就係

你又出現返 之前唔見左ga

tvb做乜鳩成撚日係度講
"人工智能", "大數據"

賴君蕊

好樣衰

唔係喎
呢度啲人講到唔講野咁喎
開心速遞啲it9咪一樣

大話魔王

張振朗果角色同之前套劇好似，差副眼鏡

網上圖片

原來三年前已經有嗰個鬼佬

摸到咁大力咁快
on狗

屌咁都有阮嘉敏

又係goole glass

心穎消失咗

係咪戴咗眼鏡會變盲俠

笑死 懶pro呃c9

越過即係幾大步先得

點會講唔到
頭先打機先鬧完佐治

喺香港搞it笑撚死

因為出得多會有人投訴

仲煩過用盲公竹

醜化就有份

之前要睇viu

嗰個鬼佬好耐啦wo

白滑
腳正
已經夠啦

倒垃圾

睇你腳唔腳長

幾步路行咗成分鐘先到
用盲公竹好過

阮嘉敏咁撚正無人講

你地個阮b

院b

又死肥仔

香港搞it= 整server, 整網頁,整app

Mandy

下次拍套外賣仔

阮嘉敏我麻麻

Hey Siri

請多d人就解決到既咩

收科學園錢賣廣告？

陳智燊講對白浮誇到

殯e

正呀東張一姐我奶呀

未去過科學園

隻蛋裏面係咩嚟

一直都覺得佢重雞味

有導盲犬會唔會方便啲

睇下討論區d人up毒拎係自閉收埋污糟
然後就當係架啦

伸利毒拎

佢做戲一向屎

平心而論同連一姐有得揮

ssp

咁先正

水鈴靜音

屌

黃金 取景

驗眼

佐治

腦場邊有呢d人

創科局搞創科

爭好遠

好毒

佢都最後一套啦

kky把聲真係好好聽

砌機都可以砌到高潮
癲撚到

打飛機

創科局養班豬

腦膠

你驗先啦

有電既野就會搵it狗

IT狗

仲din過連登仔, 對住d spec咁撚igh

你講又係喎，好少毒撚樣

屌你老母TVB狗

又礦機

On9仔

it9
無囡又毒又冇錢

條女乜水????????????正!!!!!!!

超到上 8GHz

咁似譚仔

tam jai

譚仔

迫到死

佐治好正

之前有班友炒

而家冇曬消息

有冇人知

呢套啲景好寫實

九龍灣譚仔

佐治面油勁到

邊撚度正..........

毒拎邊會用自己樣做頭像

頭皮 面油 書蟲

生哥露咗1/4個股

一路食野, 一路坃手機真係好難

初音

厚粉 鼻假 無講錯

九龍灣德福廣場對面

又有謝東閔 屌

又謝東閔

呢種On9角色好似適合佢啲

又鳩魔智

十一哥

其實好易

謝東成個傻仔咁
係咪又係毒L

係接龍it 部 三個it狗 重似啦

咩都鬧

綠帽俠同派帽穎

條o靚

咁有錢邊毒

其實佢幾正，我係咪有問題

佐治做毒拎幾似

睇你食咩
單手食個d就用到

條女男人樣，得對奶

班毒男做咩望住兩個男人

個口大咗少少？

打扮得好正wo, 好想砌佢!!

毒撚戀毛多 差咁d

凸眼打靶仔

右邊嗰個真係好男扮女 feel

會議記錄係錯既

公家欣個黑眼圈

睇曬嗰簡介到底邊忽科幻

睇美劇Sillicon Valley，再睇番呢套簡直係晒氣，外國搞tech 永遠係勁，cctvb拍永遠係抹黑

法官大人

兩個IT毒L喺度私會

謝東閔忍到唔屌個妹？

以為睇緊Start-Up

ky好正

對腳

公家對屌閪腳真係好柒正

龔嘉欣對鞋幾高先可以同閔大人差半個頭？

屌你張振朗啲戲好撚正

都可以啦

永遠老屈

公加因條腿好多年前年已經有 屌西腳 之稱

腳

陳婉

女僕

呃錢女僕cafe

貓咪

條撚樣毒撚到

嗰三個毒L做得好似

鍾仔

毒撚比女咁樣壓住，應該射到成褲都係

好似韓劇 Start Up

仲要由頭毒到尾好正

裕美candy

連登仔 睇得好開心

痴線
仲有裕美

嘩屌裕美

淫娃裕美!!

雞wing

2個係咪ptgf黎

樓豬戇鳩鳩走去睇CCTVB，應該唔會有乜好嘢寫出來，block得！

毒撚會去酒吧架咩

candy

呢套三年前啦

裕美

女僕cafe嚟

又賓穎又裕美

賓穎真係好撚識玩

點撚樣忍呀

如果頭先忠仔係醜化毒女
應該又一堆新聞

嘩屌咁正,有女撚

兩個好淫
張振朗淆晒底

噉你都食得落

笑死人

海外係唔係一早播左，俾人抄or賣左版權落地做？

Wa diu
Ed 叫弱智

以為女僕cafe

有女送上門都唔食

章小姐番生

又有Rebecca

蘇子安同章紀泓

康華真係愈老愈正

又有大數據專家 - 康華

真係女僕咖啡廳，唔係酒吧嚟架，燈光暗啲啫

乜都彈十一哥

The Core

康華會唔會用大數據出黎搞startup

啱晒個it9

成立The core

爆佢樽

Start Up 三山tech

巴膠

the core

成班仔都係廢柴

有埋巴膠

星夢到底係咩定位

成套野踩緊連登仔

超級巨聲個類掛

屬於連登仔嘅劇集

3， 4百

蘇子安啲仔全部都on99
點繼承局長個位

呢套野應該用是咁的個名
仲配過嗰套

燕雲台有bonnie

終於播大陸劇

我屌你個妹呀謝東閔

又katy 愛情故事

康華呢種風韻熟女食咗件毒男，係一個非常好嘅AV題材

阿哥，精

你食屎喇

謝東：我老豆係發展商老細，你問我答

好似有唐嫣

章紀泓搞開大數據
幫謝東閔搞咪得

垃圾師奶都唔睇啦

dllm做野影完sd番比老闆
都比你話怪
你up哂啦

你自己咪一樣用電話 電話咪即電腦

肥仔勇最肥嗰時

嘩呢條友仲未減肥

嘩佢真係同降魔的嗰陣身形爭好遠

電話係電腦相 你都當佢外星人咁
如果係J圖你仲得了

ip7

其實

堅尼地愛堅尼地

點解

條肥仔呢套劇仲未減肥

兩個主角都堅離地

有錢女愛毒撚

無限聚令

張振朗塊面應該多啲面油
更加似油頭毒L

個女人夾得起舊點心未

關你蛋治

一家人唔傾計
笑左

科技係拉近人定...

幾有意思

未有智能電話時飲茶咪又係各有各睇報紙漫畫

Dse

三年前未知搞科技可以好有錢？

喺香港炒樓好過做it

寫住毒都話有人hack左

頂你個mon會咁樣

科技股都係今年先爆升

但係it做起左可以去炒樓

抆線offline

牙fred

香港搞過架電動車，香港政府咪又係唔理人唔幫人，你唔係蝗族唔會理你

啲prompt 好好笑

咁好戲死肥仔

張振朗壓軸出場

痴線
咁既身位可以減到降魔的咁
仲勁過欣宜

咁肥嘅小朋友

小朋友

搞唔搞得掂
都要負架啦

只會話點解會出事
冇搞足保安架

肥仔肥時反而有啲睇頭，cctvb瘦人唔使搵你啦

wannacry

有彩蛋

肯定最後一秒救到

yes

集集都有

龔嘉欣好L正

佢減肥好似因為健康問題

屌奶星咁都有彩蛋

當街比ky除褲

益你地

gogo唱

除褲

已block

正過唐詩詠

好撚憎唐詩詠

金蛋。愛黎起步就有用

有幾句真係幾似大孩子

呢套好多16-17新人啱啱入行

黃翠如+坤哥應該好睇d

牙MOON

真係勁似鬼王

下集有moon
張振朗條毒撚又怕羞

毒撚：邊會有靚女仲要有錢女搵上門架

欣宜本身仲肥過佢
最肥果陣隨時再1.5倍, 減到標準身型

有

不過這...

得18.6都報

似張振朗就得

呢套仲多話題過果啲所謂重頭劇

即係收咗皮救唔返？

呢套好過非凡三俠
非凡三俠對比之下悶撚到

tvb
呢啲膠劇好睇
當年巴不得爸爸
直頭神劇

認真拍啲乜鬼使徒行者
好鬼悶

越大製作越言而無物
倒不如反璞歸真

連登好多it狗咪多人d lo

屌你老母臭閪冚家剷

好睇過兩套所謂台慶劇

拉

推

cctvb打手，屌你老母

做乜撚嘢上咗熱門

原來真係dse黎？

我以前突然懶感性諗出黎

成套嘢敗筆係D演員外表唔太似毒L
係性格演得有啲似

斯推

我敕

鬼王係勁wo

寫住honey

安心出行

弱智就弱智啦
扮毒拎

臭西賓妹

可以咁整？

好姣

睇人d cctv

王心一出場
我屋企人即刻話唔想見到佢

賓穎究竟有咩吸引力可以引到男人
咁撚樣衰

堅離地hacker?

謝東閔又係乞9人憎
自己無料又要9 up屈毒L

Tvb世界嘅it狗一定係毒撚+黑客

好似佢係呢套劇個look好正

正到

叫老闆開個it部
食蕉啦

到要錢個陣
咪又係外判平野算
然後外判d蛋散又唔熟裡面
搞著d真it狗

謝東會唔會變大反派final boss

又想黑化
殺手咩

比番十萬八萬人地飲茶算啦
咁有錢

插入唔到

我想嘔

陳智申同大力對答會正到

幫手做埋編劇

香港邊有咁多黑客...我諗

你叫tender啦

譚建...

隻臭雞同ky懶熟

虎牙

譚耀宗

專業退休人士

ky

譚耀宗 + 張建宗？

ky好過賓穎太多啦！

鞋抽

女神

劉xxx 完全唔似女神

係咪真係西到咁呀

dllm拎番樽爆個收銀啦

死毒男 買嘢都俾人歧視

樣夠先

現實邊有咁撚正既女

現實邊有可能咁

丁人部機

真係堅離地

認真, 唔講人格, 賓穎>月面

似喎

毒LJ緊人哋部mp3

有...但唔會幫你

太悶搵人zip下時間

現實, 高竇港女見到咁既情況之後, 佢直行直過扮冇事發生

巴不得巴巴真係好睇
肥婆蘭同泉叔
三更大學
牛精榮
同仲應該係第一套戲份重，黃智雯嘅出演

呢劇情誇張, 咩毒撚被人歧視, 禾地都未笑鳩你收銀譚仔啦

白卡就話比人歧...

首英文歌叫咩名

即係唔撚正啦
又靚又大愛好心 撚有咩

富二代正女上門比份工你
落街買野遇西收銀有女神出頭
呢套野真係堅離地

其實大部份香港人都係咁
已經唔係港唔港女咁簡單

真....ff就有

仲
係呀

KY本身要迫納米樓
依家輪到賣納米樓

個it風

又香港愛情故事？

moon
港女

cls
想搞散人？

心地咁好都港女？
係都賓穎啦

黃心心對波好正

鐵面陳

鐵面陳好公正

王心同ky咁就fd咗

ky真係正

真係同佢坐埋一齊時, 聞到佢奶香, 佢個look又正, 真係忍唔撚到

嘉欣bb

剩睇樣睇賓穎好過ky

呢到係唔係數碼港
係數碼港開公司聽講好多轉左起住宅

有無可能有咁完美嘅有錢女
真係堅離地

佢話科學園

咪玩啦

講靚女, 一定ky正d
素顏黎講, ky屌打呢套劇全部女

賓穎唔鍾意鬼佬架

科學園係咪有贊助

現實啲毒L
邊有咁勁
打電莖就有

Blocked

接待條女幾ok

CLS

院b最靚

賓穎同老鼠安又係互相幫忙

個rico onon99咁

終於有釘金
組

靚女富二代老闆會鍾意it狗
毒男
堅尼地

我幻想緊黃心心點樣姣老安，老安點樣反撲埋去搞心心

院b妹豬

賓穎點頂到老鼠安陣老人味

成套戲都係好撚離地嘅stereotype

對死人眼望住...

死毒男又去女僕cafe

佢個look成個電車男個朋友咁

摸嘢摸嘢，超！
一擰轉頭就暗屌：死毒撚

唔打kllmch...

賓穎好候禽

原來係hebe

食咗十幾年

心穎：有男朋友仲好

整同換

龔嘉欣正到漏米青

n展撚有女

醫院俾你咁玩咩on9

心碎

現實點會咁呀

原來香港有個地方叫科學園， 太孤陋寡聞了，it 界我之前只係識數碼港
Tvb今次會唔會又虎頭蛇尾，之後變幾角戀，棄得

毒L邊有囡撩講咁多野

冇腦先鍾意睇膠劇
睇緊viu

彩乜狗蛋
cut左d冇播

好威wo

nicole

呢啲又唔係彩蛋 唔係NG 又唔係平行時空
到底咩黎

去過好多次

請著個弱智

IPOD係咪歷史文物

嗰隻蛋四隻腳裏面係乜
未去過

搞數碼港係搞地產
去科學園係去飲

美國做tech 年薪閒閒地10-20萬美金，套野都唔知停留左喺咩年代

科學園唸起神魔

主力睇淫賤黃心穎

我覺得安心事從後，淫心既吸引力增加左

之前只係覺得佢幾活潑，個look不過失

但而家知佢戰鬥格

張振朗好可愛

係呀
有呀

hk no i...

主流電視台 你估世界圍住連登轉咩 連登只係小眾

首歌屌打左平時星夢啲人

佢可以繼續唱

地鐵冇油

弱智自閉就咪番工啦

毒l係著格仔衫架喎
淨色？

毒llm咩

低級Supper狗萬零蚊係真實既
其他既唔真實

屌奶星肥仔東啲戲好撚正

毒氣小子

on9

有冇薄荷味

好正嘉欣

邊間it公司有咁多靚囡

真係好毒撚
毒撚已經小圈子, 仲要再搞小圈子批鬥人

我而家先知咁聽錄音......

你cls既
有個強人
乜都比哂佢做咩得

呢套唔錯

全部都係雞

it毒男應該要上連登

繼續打飛機

有阿七同阮B做同事應該點過

死毒撚唔識叫人

小馬

收幾多政府錢

牙Moon

又ff

咁就有人哋電話

邊有人用鬧鐘做鈴聲

抄牌

正撚到

有仔仲姣毒撚 浸豬籠啦

三年前真係正啲
依家樣越來越怪

係條毒L自己幻想

d靚女背景...

覆
去
咪得

抄Sheldon Cooper

聽日就全世界都知

即講

睇過佢碌野

嘉欣對腳正撚到

jason啲戲真係好尷尬

影到個科學園咁繽紛
現實啲色邊係咁

2個傻仔

幾時睇過佢全相？？

仆街 我重以為係D 笑柒CCTVB既POST黎
點知真係討論CCTVB劇既POST黎
真係有後生仔重睇CCTVB

咩情況之下被佢睇到呀？

吳沚默

gag黎架囉唔該...

阿七

同阿七扑次嘢當無數啦

女神IPod

拎番去apple整

睇到底褲

邊有女會識焊野

唔認真睇點搵到位插TVB

有嘉欣陪OT好正

有嘉欣BB 咁正都唔要

對住佢會哮喘死
我覺得你可以

可以去死

當iPod都已變成老爺機

啪啪啪啪

一定好過月亮面

邊有可能唔襯機望裙...

條腿

嘩好正 岩岩嘉欣BB 趌起果pat
有冇cap

對腳好靚

特登扮野
其實睇唔到全相既

模擬緊個眼鏡

凌晨
問9點前搞唔搞得掂...

同女仔過夜係點

CLS公家欣眼鏡look

你好香
你好高

咁似個垃圾fd

有隻鬼屌緊佢

演毒演到弱智咁

狗仔

根本就係弱那智

後入

搵返望下第一集，都唔見有話龔嘉欣有見過張振全相嘅？？？？

播完之後果1分鐘小劇場

Wonder Woman

仆街
好想比阿moon扭斷d 手手腳腳

係度
啊

毒丁會咁

你個look會搶走人地條仔？

咁啲毒撚望落真係弱智咁

而家呢一代
唉...

呢個童星大個左幾正

乜水

你估真係愛回家個d咩

條毒L會唔會已經認為自己同moon約會緊？

mk moon

垃圾介手

又唔打直介

收兵

著你對臭鞋
你都痴線既

垃圾雞moon
自己有仔又走去姣毒撚

有無手足想俾牙Moon著你對鞋？

有腳j

嘩啤啤有咁高架？？？

J對鞋

冷親
咁你咪黎照顧我

有無聞啦對鞋

要我自己赤腳
不了

腳膠

睇返又記得，唔該。原來之前睇過唔記得佢俾公雞見過全相

應該比胡楓洗撚左

做女僕cafe？

PTGF

性服務行業

邊度有個性字

服務性 佢調轉左

搵接龍it 部果三隻it狗重好啦

我同安接客

龔嘉欣無論做乜野角色都有一種姣西感覺

做雞咪啱囉
搵許志安

黐線
賓穎唔係雞
佢都無收錢！

條女175

免費雞

搵技安養

聽日冇埋

我都要性服務

啲彩蛋好撚正

扮一扮超深近視
solved

下集講巴膠

十一哥坐輪椅

套劇好假好膠
得首歌好聽

首歌幾好聽

dllm胡生己經唔算好聽
星夢條友仲...番屋企算啦...

其實阮嘉敏佢好正，不過我成日將佢老女人，拍 nonio 廣告內梁芷佩撈亂 ???

覺得張振朗個角色講嘢似明教五散人個冷先生

阮嘉敏係好撚柒正

你覺得梁芷佩似唔似佢?

阮嘉敏

P得太勁

我一直都當 nonio 廣告內，果個係阮嘉敏，直至最近先知係老魔女梁芷珮 !

其實sup仔做耐少少都好易上20k,bank/fintech既sup上30k up都唔成問題,code狗/BA/cyberSec條數應該會更高

不過CCTVB似乎仲停留晌20年前既刻板印象
最犀利係佢地仍然覺得IT狗唔洗對人

咁辛苦搞比賽 喺藝人度搵啲人出黎已夠啦 張振朗呢首好聽到

wow

@手執

冇人想知

咁垃圾既劇都有得開post
討論緊咩？
利申tvb打手

未見過你wo 新請？

支那人先睇

港版start up

屌你老母
抄到同韓劇start up一模一樣都無人講？

咁都播得出街
垃圾cctvb
狗也不屌

未必既 呢套野係倉底兩年啦

係三年

陳沛妍？唔太肯定

幾時初試性感

無得睇

今晚有

今晚唔睇

今晚你老母出殯

TVB會唔會直播？

你老母先

美打

qn

女僕賓穎

CLS Candy女僕裝

幫下班毒男

心心女僕好撚正

女僕好正

好正

兩分

超齡囉

佢係咪同老安都玩主人我又要

腿呀

許志安幫襯未

佐治扮毒男，同愛回家好大反差

老鼠安頂唔順係正常

老安真係識食，心心真係好淫

你既愛融左响朱古力入面

Candy

港女真係要消滅·

扯扯地

Candy真係好撚正

明明係補習老師
收咗工變毒男

老安應該係咁奶心心對腳

呢套野18年係咪預告到今日

再睇下sammi日日爆汗

比次機會黃心穎

我想search你something好耐

爆裂神拳

原諒老鼠安

嘩屌真係好surprise

間公司好似社企，請幾個弱智人士做電腦野

我一定原諒，佢根本無錯
錯果個係sammi

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

邊有咁靚仔嘅巴膠

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

咩叫特見

大個就唔知

特見，是一個巴士迷術語，指不應（或不常）在某條路線出現的巴士行走該線。「特見」本為「特別所見」的簡稱；而「特別所見」這術語，則從香港巴士討論區的「今日特別所見」這分版名字演變而來。

在九巴和中巴的制度下，由於每條路線都有固定用車或固定「柯打車」，當固定用車因事不能出車時，該路線就會出現替車。所以，九巴和中巴很容易出現特見。而新巴和城巴制度下，只有少數車輛（如全車身廣告巴士或另類能源試驗車）因廣告客戶要求、監測性能等原因而獲指定行走某一路線，大部分路線均只有指定車型而無指定車輛，在此情況下只有當替車並不是常用的車型時，特見才會出現。

康華嘉欣母女丼

要

我細個都想做巴士佬

咁咪只係車牌唔同？

aga

8a

唔係
多數車型會唔同先叫特見
利申巴膠

呢個扮明痴漢 毒撚點會咁講

演毒男演到好似低能仔咁， 侮辱毒男喎套劇

個眼鏡女僕係咪candy

係愛回家個candy, hebe正啲

個新聞...咁係2個聚埋？

又話巴士迷，但影巴士又唔係標準相

逃

一齊super

毒男同低能仔係兩樣嘢

唔夠長鏡 爆晒框

龔家欣住完公屋劏房住大屋

係咁架啦

掉轉做宅女做到咁...

架貴嘢

謝東閔真係忍到唔扑公家欣？

勵志

電車男個結他朋友咁囉

今晚有得扑阿Moon

阻住扑嘢

呢d mk妹真係

why not both

低俗喜劇呀澤個女？

個浸MK味其實做得幾似

死街童mk妹

唇厚
應該...

Block

jason而家做緊咩

陳智燊真係幸運

條mk妹係街比仔撩既話, 應該就去左扑野

Jason d戲同rocky一樣

而家d女會講sorry?

特別鍾意佢依個look

佢出名戲屎
賣樣

是但啦
都己玩爛

做乖女or再繼續啪
都係搵人埋...

嘩屌喺公司扑嘢了

求先冇睇, 係未有人同黃心穎咁講?

Moon 個下巴假假地

仲要做親都係呢啲on99角色

肯定啦屌又飲酒

好刺激

唔係

正

幅相放上巴膠網實比人笑

成地精

係真唔係呀

Buscess

有呢d跳舞既咩？

原來隻肥豬係波波...

成隻鬼咁

夏惠姨

邊個喊得靚啲

佐治同candy

點解著到件衫咁核突

下巴太長同太兜出事，都講咗幾年，係怪怪地。

講嘢個腔真係永恆不變地難聽

點解著到套衫咁核突

陳婉話最後一套
以為係出一下個d
原來咁多咁

天份係咁多

賓穎女僕

不如賣相啦

蔡一智做KOL？

點解唔係的士開live

電子雞加 filter

到今日呢套野都唔算out

修哥好受

叫佢打直呀！

條on9仔見過思思
失憶

佐治做咩毒男

奶咀d 戲真係屎到，做咩角色都勁浮誇，呢d 唔係叫好戲
而家個角色似弱智多過毒男

見過 叫佢去食物銀行

你睇住我偷你條仔d錢架麻

丫記得了

囧

呢套牙Moon演技唔錯

你做咩咁傻呀
打直先會死架

額頭咁多粒粒既...

係咪仲直播緊

要錄幾多
係咪好似mi咁up幾句
其他字就可以合成出黎

一定KY啦

佢擺明似自閉定亞氏保加症果啲多過毒撚

功能一模一樣
擺明係d有錢佬...

召喚盲俠
夠鐘打官司

得佐治正常d(毒丁)
其他個d弱智黎

離地嘅人就會以為毒撚就係亞氏保加

有gogo 幫手
幫dark angle

又邊個唱㗎

毒男心碎了

毒撚FF幻滅了

可唔可以捽第二度

條撚搓兩下啦

幻滅完之後有得食家欣
呢吓好癲

捽條撚

嘉欣bb 正

推佢落池等佢醒算啦

Ky做一晚女友

其實科學園真係好靚

mail都搵唔到？

整野有幾百個version
有create date架麻...

單身老女人

全部 office 都唔係搞科研

ky笑得超衰

Ky 仲正la

凍飲我既

屌 佐治好柒

佢地似弱智多過毒男

吉多

最緊要人無事
套劇黃到

佢聽漏左思思

佐治做乜成個弱智

CLS係咪拍俾許志安睇

即刻跌

修哥

蔡一智開live

個live好老尷

發覺每集片尾最好睇

早一年北美睇咗喎，做乜香港現在先播，，其實套野好『監介』

嘩佢一減完成個阿叔咁既

畫面好流

假lol

可恥

打機打到咁
識飛又點...珊姐

假LOL？冇睇

我玩汎都出過蘭頓 冰鎚

乜電競mouse有線架咩

別太衝

睇打咩囉，睇wiki人物 丁子朗個角色IVE畢業 仲做到電競選手

Ｉ大畢業先做電競選手咁老

有線快d

狗up

fb又點
都冇fd冇人add

有 我用緊 G502 Hero

咪係 25就退休啦

有

你地安全d就得

用過/緊deathadder

九展電莖館唔係喺地牢層大快活咩，係商場高層咩

tvb最鍾意左抄右抄，超級巨聲咪又係抄全民造星

公加因對閪西腳真係

CLS家欣條腿

又帶又除副眼鏡jm9

樓上堆腳膠

能鳩毒能

莫仇

粉紅好似成日見

呢條有線友咁fit

dklm後面個藍色...

離晒罩

姜麗文？

睇中龔嘉欣？

龔嘉欣對腳

唔似

咁都走到？

有d似 fit到

冇人抄既情況下一模一樣
有幾多可能

死人細力

毒撚啫唔係思覺失調喎

巴膠唔駛食

鮑魚公仔麵

老豆好好笑

咁即係邊個？

一聽就知kky感冒

連我咁變態都覺得你變態

唔好再係我面前提xxx

dllm弱智食屎啦

呢班毒撚最好睇

堅振夫綱

make lab

正常邊有靚女單向msg人咁多句
2句唔覆就唔理人啦

有胡美

原來係條pk出賣ky

如果搵到証據唔係抄
係咪可以告番佢賠番一大筆

有 成日有角色

近鏡牙Moon即刻出晒事

係咪自己都想走

樣衰仲要成日做女神

震撼聲音

醉咗嘅家欣正撚到

有ky做女boss每日點過

1個弱智+半個弱智

嗰時家欣演技無而家咁好

死毒撚咁都唔屌

愛情故事好好多

好似香港愛情故事喊得冇咁誇

留言嗰啲係咪許志安嘅人

雞味

黎黎去去都係個幾條友

咦？CUT走個句：XX飲酒（走音）

心穎正到

嘉欣真好戲 賓穎太廢

啱晒廢老丁

真係老嘢先鍾意賓穎

心穎做番自己咋

耆英老友

屌你老味幸福賓周謝東閔

係咪又拎到去比ky
然後做完

收皮啦食屎狗

堅離地愛堅離地2

BU

又死肥奸仔

學咩生 圖書館公共

bu

？

貓咗嘅嘉欣

係咪dl 甜片

u圖書館

係鬼

2條友dl同一樣野？

點解用command line 等如hack 人，等如做衰野？編劇可唔可以做好啲research

教授/ 研究生/ 校友 / 教職員家屬都用得。。

大把老人家去消磨時間

我間u大把呀叔坐正電腦面前睇報紙 好無品

掃ip同port
down咩loading

現實啲保安有閪咁盡責

咁短條牛仔裙

告番佢抄拎番幾千萬啦

後面reba...

.

想俾嘉欣餵

998

香港啲女仔會唔會覺得玩電腦勁嘅男仔好charm,
難怪依家it 都好吃香，求才若渴

No,只會好似呢post一樣比人追擊